媒體決定播定唔播, 媒體決定真定假, 媒體決定輸定贏, 媒體決定對定錯

遲下媒體會決定埋國策

媒體國家

Blm好似燒左cnn

媒體決定邊個係總統

媒體嘅老闆咪又係權貴富豪

傳媒治國

但人民可以決定信唔信

燒完都係誤會黎

全球權貴命運共同體

真理部

榮升真理部 終於可以姓黨

中國政府治國

警察國家既相反

班BLM根本係控制唔到嘅癲狗嚟
諗住養嚟咬侵，但佢不分敵我乜都咬

細個老師話唔可以拎新聞做source
大左先知點解

有gif

ALL THE NETWORKKKKKKS!!!!!!!

CNN 係BLM自己人都燒